打乒乓波已經毒柒 你班毒撚仲要比錢入場睇果個咩身痕結衣打

搞到成個戲院好似納粹德軍啲集中營咁
成陣毒氣

販毒現場